屠龍小隊承認滅團三人各散東西

螢幕前陸續出現三個全身包裹黑衣的身影，與去年初次見面時相比，人數少了，笑聲沒有了，氣氛也更沉重了。「可以喺度重新同大家講一次，係得返我哋三個成員係……」「自由囉。」簡單兩句說話，代表着十多段不再一樣的人生。他們是「屠龍小隊」。

相關新聞：屠龍小隊︱留台做黑工 避警赴澳加 成員流亡異邦掙扎求存

消聲匿迹大半年，這群被稱為「真勇武」的青年首度承認「團滅」事實，仍然自由的成員僅剩三人，全數流亡海外。但眼見越來越多人「被屠龍」遭警察拘捕，又被人冒名行騙，再三考量後決定現身受訪，澄清「拉嘅拉，走嘅走」，亦未曾接受任何形式捐助。逼不得已遠走他鄉，他們重申無悔站到前線，惟坦言「畫面已經夠晒」，籲減少盲目「送頭」並趁機裝備自己，留下火種日後再戰。

受訪的屠龍小隊指，他們仍然自由的成員只剩三人，全部身處海外。

「大家睇到個topic就會即刻話，點解唔匿埋啊？點解仲要咁高調啊？其實有啲嘢我哋真係需要交代同埋澄清返嘅。」前線抗爭團隊屠龍小隊，自中大二號橋之戰後，絕迹於大大小小抗爭現場，而每逢傳來消息，都是某某人因屬屠龍成員而被捕，不論槍械抑或爆炸品，只要是看似嚴重的罪名，通通與他們有關；上月涉「串謀傷人」而遭警察國安處拘捕的網媒創辦人，就被指為其中一員。隊員團長（化名）向《蘋果》記者說，不希望再有無辜人士受連累，「嗰個網媒一定唔係㗎啦，一定係唔關事，唔知點解牽涉咗，可能佢曾經報道過我哋啦。令到佢有啲麻煩我哋都覺得唔係咁好意思其實。」

去年12月8日，警方舉行記招稱搗破一個「激進團夥」，並展示一支檢獲的手槍。Edward在訪問中首度承認事件與他們有關。

去年12月8日港島區遊行前數小時，警方高調宣佈搗破一個「激進團夥」，並起獲一支手槍。隊員Edward（化名）訪問中首度確認，事件與他們有關，「其實由12月8號嗰刻開始，我哋原本屠龍嘅成員呢，係已經俾人拉晒。我哋要坐（牢）嘅坐，要唔見嘅唔見，要走嘅都走晒」，但其他細節涉及案情，目前一律不便公開，「你話咁之後嗰啲係咩嚟，或者可能因為我哋隊係比較出名啦，班狗（意指警察）每一次報依啲新聞，只要同我哋有少少關係，都會將佢哋標籤做屠龍。」

今年警方多次在行動後向傳媒放風，稱被捕者中有屠龍小隊成員，惟團長及Edward均否認。

據他們透露，現時小隊成員只有三人成功離港，其中團長身處台灣，Edward人在澳洲，另一成員James則遠在加拿大，流亡異邦掙扎求存（見另稿）。為安全計，他們一度減少與外界通訊，卻因此惹來麻煩，近日網上就有人踢爆，有台灣組織過去一段時間涉冒「屠龍」名義斂財行騙，「我哋收埋自己啫，唔代表乜都唔知嘅。」
團長重申台灣只有自己一人，卻耳聞有人聯同兩名「屠龍手足」募集捐款，甚至利用籌得款項去買電單車等作非應急用途，「我哋無搵過周世倫導演幫手，佢拍嗰套紀錄片唔係我哋嚟，我哋唔認識佢。」寡言的James亦開腔：「你哋咁鍾意冒認嘅話，我覺得你要問吓自己係咪可以經歷到我哋經歷嘅嘢，例如畀幾隻狗用兩三把槍喺自己屋企指住自己，或者喺自己屋企俾人打。」
記者曾向被指冒名的台灣紀錄片導演周世倫查詢，周回覆指早前的確曾為台灣流亡者眾籌生活費，但並非為單一團隊籌款；同時因受助者數量眾多，自己不清楚是否有人私下籌款。

台灣紀錄片導演周世倫上月被指曾冒屠龍名義籌款，但周回覆時稱的確曾為台灣流亡者眾籌生活費，但並非為單一團隊籌款；同時因受助者數量眾多，不清楚是否有人私下籌款。「國難五金」facebook專頁截圖

歸家無期，三個人只能夠隔着網絡、隔着螢幕，默默關心香港發生的大小事。James指每一次見到新聞播出香港人擁上街頭的畫面，「我自己都會起雞皮、毛管戙，個心情都係有啲激動。」但即使作為公認的「勇武」代表，在武漢肺炎疫情與《國安法》夾擊下，三人亦坦承現階段難有作為，呼籲減少無謂的「送頭」。
「香港係做畫面畀外國睇，等外國去發聲支持我哋，其實畫面已經夠㗎喇，我唔想見到班學生又冇啦啦出去犧牲，跟住唔知係咪又坐十年。」Edward稱同路人目前不應硬碰硬，宜保留實力日後伺機再戰，「點解大家唔留返火種，去下一場有呢啲咁樣嘅運動、咁樣嘅革命嘅時候再企出嚟呢？」James則希望大家利用這段空白期裝備自己，「見識再廣啲、再多啲，用更加多嘅論述，令更多人明白我哋係諗啲咩嘢，去支持我哋嘅理念。」
為家園挺身而出，偏偏從此需離鄉別井，Edward坦言自己及一眾隊友無悔選擇站到最前線，因為有些事比生命更重要，「屠龍可能喺你哋眼中係一啲錢啦、係一啲光環啦，但對我哋屠龍嘅人嚟講，依個對我哋係一個榮耀嚟。個榮耀有咩用啊？其實純粹係自我感覺良好，係令到自己，哦，我喺呢一場運動發生啲咁不公嘅事，我哋企出嚟，我哋冇對唔住自己個心啊。」

佢地開咗個網店幫下佢地

屠條撚咩
掉幾個汽油彈就屠龍
現實蟲都冇屠倒一條

成王敗寇
連登仔不願面對

轉行屠銀包

所以玩撚猿咪著草啦
分分鐘做埋警察叔叔拉尻番你
幾年前雨傘運動好似有唔少人去咗做警察叔叔
嗰啲係咪你所謂嘅手足

再講啦香港人用淘寶 全中國頭三位
佢哋用啲物資係咪都係淘寶黎

佢地現身都係叫香港人唔好傻鳩鳩亂支持啲冒名人血饅頭啫

好漢不提當年勇
更何況咩戰績都冇
層龍小隊喺上年係一支強心針
不過到依家啦喎 都係靜靜地過算啦

面對中共屌你老味放下火就滅黨？戇鳩

屠蟲小隊

上面多五毛到呢
連仔放任五毛真係責無旁貸

上面隻野發哂癲
又唔係話事 又唔係金主
使少少錢養呢啲嘢，一遇到同主人有唔相向嘅野
就衝撚住出去見人就咬
係幾抵玩嘅極權國家使少少錢養班？？？係有啲用嘅
娛樂下都好嘛

講事實又話人五毛
我講咗好幾句啦你係咪俾返幾蚊我

留名睇戰績

屌你老母連仔
上面啲五毛多到以為自己上緊fb
你到底有冇好好把關？

手足 你好對號入座啦 巴打都冇話你係
你係前線做嘅 幫香港人嘅。好多巴打都知

差佬：「屠龍？！我屠返你老母呀！（恥笑ing）」

講真
幫香港人企出黎最後只會比佢地賣

放心 知你唔係 你咁大個post都仲係到
五大訴求！絕不忘記！

我記得之前有個熱門post威脅政府話要殺警定咩放飛彈。但最後冇咗件事。
係咪屠龍小隊啲人黎？

講到屠龍冇戰績咁
班五毛黑警真係
當日又話屠龍拎槍又話飛機大炮咁
要上門又拉又鎖
今日就係咁話人廢
樓上嗰班想問下
人哋打緊鄉黑爆緊麻雀館時你喺邊？

班人係咁
有時懷疑果班撚屌先係真pr

講真話=5毛 深黃本土都變pr
惡過共產黨

唔岩聽 就屈毛 屈pr

人哋多謝都黎唔切保險返晒黎

冇人肯武裝革命 個個都只係叫下口號遊下行當革命

傻鳩
你肯定有保險賠？
講來聽下邊間公司會賠暴動？
我即刻去買

當咗連登好似光時咁係社企？
cctoy係咪誤會咗連登係抗爭創造出嚟嘅論壇

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我發現某啲背景嘅會員 從來唔會係某啲位傾落去
只有我講一啲帶有情緒/假設嘅說話，佢地先會瘋狂捉住砌
因為唔實在 實質嘅嘢，任砌真係冇問題

所以我想表達啲咩 歡迎諗諗
唔好下下以為唔用腦 睇完就全單照收
就算話唔會記得，睇過嘅始終入腦
冇正觀返，會影響到思維的

我知好廢話 好哂氣 但我依然想無聊多次。
因為我仲想用我嘅言論自由。
即使上面有幾相左、幾難聽嘅說話都好，我依然興幸我睇到咁多唔同嘅嘢

算鳩啦就算唔賠爛得嗰啲啲野 當拗痕
麻雀館開返幾日都執返啦嘥鳩氣戇撚鳩以為自己好撚型好撚勁

執返條命算係咁
唔會忘記武勇對嘅香港付出

多謝屠龍小隊

d五毛多撚到

佢哋有咩戰績？

中大理大咪屠龍小隊終極之戰,咁快冇人記得

多謝你地嘅付出

話撚咗香港人唔抵幫，你付出佢哋唔會多謝只會對你冷嘲熱諷，呢個post 有晒證明

炸左醫院個廁所

上面好撚多鍵盤戰士 好惡呀人地打緊果時你地係屋企睇live ja

唔知以為去咗香討

啲blocked user 多撚到

把槍用嚟打飛機？
唔用擺係度博拉？

Mon po狗屌你老母

屠龍帶頭裝修福建幫麻雀館呀on9仔

你肯定

面對不斷審訊同10年刑期，想放棄了

#34 回覆

一個po吊晒d5毛出嚟

你.....
唉

黑警個個掛住屌雞吸毒一個人都拉唔到？

你推返佢個舊Post做咩

建議你睇多次 佢地擺明唔會理我 你話點解呢

聽見佢地吠 咪撚下狗...你唔見佢地縮？

真係好撚好笑有乜撚嘢用
同大陸版嘅示威去拆人日式餐廳有咩分別

成日做埋啲嘢不撚切實制裝修360麻雀館
好撚有用咩 戇鳩鳩一個高官子女都冇捉過
仲話屠龍 晒鳩氣屌你老母
抵比黑警笑

we柒pay過左數，check下啦

呢班賤種其實一直都存在，只不過上年人多佢出黎柒都係俾人屌到屎眼開花

錦鯉又做過乜咁把撚炮？

乜7都5毛

You are really a big loser. Get a fucking life.

收到

有做嘢嘅但巿係未夠
話晒國家級滲透

仲接受訪問

邊夠你隻mon po狗好笑呀
返去行咇食狗糧啦過街老鼠

點解你可以咁仆街嘅

屠龍小隊(被狗屠)

可以肯定黑警有隱瞞消息，唔好以為個個香港人都咁雞
上年有幾單救護車入咗警署，但係新聞冇報就知咩事

好多五毛

有時分唔清班傻撚係五毛/pr, 波台狗定真心膠

人地追撚住架狗車打wor，你呢？垃圾

對付五毛應該真係要靠大家要多啲留言 唔好比成班五毛/PR團隊圍爐帶風向 佢地成班圍爐可能會令啲冇追po既人跟左佢地套諗法

多謝屠龍小隊 保重

呢d回覆好撚低質
CCtoy 質素真係低

好心就咪撚咁張揚拉 博拉咩

唯有見一個block一個 最後你就會發現好多時事post都係同一班show blocked user係到9up/假膠帶風向

屌你老母
班垃圾屠精蟲打飛機咪有囉
block我啦 係啦 我五毛吖 block柒我啦 屌你老母
全世界得你自己唔係五毛 全連登都係五毛 仆街 講事實都唔得

其實抵拉

Block哂又唔好, 無人反駁呈清真係比佢地帶到風

無錯

深黃本土會冷嘲熱諷同路人躝撚開啦

對on9仔/五毛/pr勿認真
留言告知後人, 呢到有件on9就夠

五毛討論區

cls 成個post 得d 5毛自推

我自己會睇番block左條友講乜野 如果太明顯都會reply番比其它人知條友5毛黎

屠龍就係準備緊槍果時比狗一鑊收皮

咁樣都可以冷嘲熱諷

你地唔係講緊咩「事實」
亦唔係「不願面對事實」
只係佢地既付出一定唔少
佢地理應受到尊重

對每一個手足都係

五毛/三毛：龍🐲睇下？睇下？邊撚到屠左龍？屠左邊條龍？睇下？狗都無死過一隻，屠左邊條龍？

課金課金

假膠 blocked

一喺連登講屠龍或者攬炒，啲支畜就會傾巢而出

佢地接受訪問唔係話因為好多人冒佢哋個名籌款咩？

同fb啲藍屎谷差唔多
多過蝗災啲蝗蟲

又話有心人人都係咁又點叫冒

x2 專登清空個Block List迎接班五毛
一見到Show Block會員就知道佢地又黎料

佢d舊post有人話依個ac被狗hack左

入到嚟以為去咗gphone個fb

真

真 好多blocked user

呢個post又引晒D五毛上水

多到痴撚線
一年前 全版清一色都係感謝
即使佢地唔係真係屠到咩 有上前線已經係好大付出 至少唔係鍵盤戰士

估唔到一年後既今後 各種冷嘲熱諷
仲針對返你話你地屈毛
其實係真user定真五毛都好 講得出呢種說話都係畜牲黎

但係之前中招好大機會係因為接受過訪問

有心收錢人人都係定有心抗爭人人都係?
垃撚圾5毛PR

企出黎無對唔住自己個心！

一息尚存 抗爭到底

一堆已封鎖會員 係時候轉AC啦各位五毛

駁唔到

呢句真

五毛狗：好嬲好嬲
又要轉acc

其實都冇咩分別

睇到都眼冤

又 block 一個
佢地點做到無限户口

一早block左

見到d唔對路嘅account大家盡早block7佢算啦

喂傻鳩
問緊你邊間保險呀
賠唔到就話當拗痕？
又唔撚敢覆我
淨係識得攞尾彩搏人睇唔到
話緊你呀傻鳩

幫推

好撚多五毛

同咩速聾小隊一樣咁撚尷尬

做鳩嘢啫你

your name tells who you are and i just can’t agree more

人血漫
食屎啦

咪撚講事實啦
上兒登勿認真

垃圾五毛不停放負 真係好黑人憎

班垃圾又會下面留言
「講真話 就話分化就話五毛」
「係你地唔肯面事實姐 就話人五毛」

你係同路人就唔撚係咁撚負自己友
諗下啲鼓勵士氣既野
人哋係運動面對過既野
係你班真。毒撚無辨法想像
日撚日係都99下
都唔知為乜撚

由上年日日睇連登
到而家一個月無聊先入一次
就係因為啲五毛同放負撚

浪漫主義你識咩呀
7頭

唔啱聽咪block柒我
講事實就話人五毛🤔
光條閪復咩 掉幾個火魔就連飯都冇得食
錢又要問乞 自己賴嘢又要問人籌旗
咁撚垃圾 屌真係咪撚俾你光復倒

屠龍小隊
成個支那名
好嘔心

型到着草移民不用錢

你地叻D
嘴炮屠龍

比人屠龍就差唔多

五毛，拉

叫我？

鬼咩
黃屍錢易呃呀

俾人抄左家仲屠條閪咩
未撚去上水屠房已經俾人屠撚咗

喂
真野唔好拿黎講
距地著緊條底褲都係
made in china

手足唔係condom

兒登冇輸過

識有幾個俾人告
屌你老味黃豆都冇一粒收到
日日話幫倒你幫倒你 幫倒就唔撚使去坐啦戇鳩
放返出嚟就去黃店幫人做咕喱
話幫到你幫到你係呀真係幫到你

手足

支持距地就真係傻99啦

咩強心針
嘴炮小隊有幾撚勁呀

睇見喺荔枝角嗰度鳩叫果班真係笑撚咗
係想幫就買幾條煙俾人啦戇鳩

講事實就五毛…

叫人送死就叻
自己就做賤盤戰士

比共產黨更共黨

其實有一種人比起支那畜或者五毛 藍絲更加憎恨屠龍小隊
或者話最憎前線既義士就係佢

就係要面對住義士個班畜牲

五毛上撚哂水

唔啱聽就即block
係尻登仔心中只有大戰皇警先係呂布
你睇一話大戰理大中大幾撚熱血
換來嘅就係俾人打鑊金

負皮狗 換過個ac先回覆啦
呢個堆舊po洗唔到底架喇

咁其實你想表達啲咩
唔係好明

block 9五毛 人人有責

今次唔係到叫人唔好戴口罩？

你究竟有冇睇哂篇報道

你唔好咁啦
佢點駁呀

佢而家縮返入佢老母個窿入面扮睇唔到

啲五毛多撚到 都廢9時睇
個個話黑警屠9返佢地 咁撚勇除撚晒裝出黎打囉
屠龍小隊係一份勇氣 心態要準備好
唔係人人做到 依樣先係佩服佢地嘅原因
要繼續笑9佢地咪由9你笑
咁撚把炮 我都想知如果香港真係打仗
啲軍隊黎到 個3萬狗隊會縮撚到邊到

你現實咪就係毒撚條
出到去成隻鵪鶉咁

果個決心真係不得了

冒認果啲唔該俾返啲自知之明

出去把撚同你一齊戇鳩鳩食子彈？
明知強弱懸殊仲去戰鬥你傻撚咗？
定學㗎佬以為自己係神風敢死隊？

你唔駛花太多時間去研究
學品蔥班人話齋 佢地都知高級小粉紅係好識玩
令人難分到底係真假反賊

之前美媒都提過美國小粉紅係兩邊陣營都玩 即係可能同一個ac 又會橕trump橕警 跟住又變左橕Antifa
目的就係要煽動兩邊人郁手 想製造更大既混亂

同樣地連登呢班都一樣
畢竟好似熱狗左膠之流都會混淆你判斷 跟住又比人話屈毛 而你又唔知話你屈毛果個真毛定假毛
總之同你心中所想既理念一致既留言你咪去like/認同囉 全力捉真毛係晒自己精神

你呢啲咪冇勇又冇謀嘅垃圾囉
咩都未試就以為輸硬
所以現實都係失敗主義者

cert都冇張 垃圾就唔好開網店

呢一班仲要係逼到班狗開第一粒實彈
幾次追住班狗黎打同救人
第一班去黑社會地頭裝修嘅人
然後佢地竟然搵野黎笑

認同 成個連登啲五毛多過香討
失敗主義者嘅人連屠龍一半勇氣都冇
正正就係呢班風向撚 啲手足先做哂condom

又係帶風向圍爐9up既最佳例子

拉埋呢三隻喇

block曬

蟲都殺唔到條就搞到身敗名裂,下世再玩過啦

所以而家真係覆佢哋都廢事
大家做過乜，努力過啲乜大家清楚
呢啲垃圾抹煞唔到

召喚Iambigloser保險師
你間會賠暴動嘅保險公司喺邊？
我等緊買保險呀
保險師

另一隊人做

最好笑呢啲人你話佢五毛就會話
「講事實就五毛？」
真係好罐頭

一個po啲五毛出撚哂嚟

文盲唔好出嚟打字啦 放到咁大係咪驚自己老花睇唔到?

Thank for their effort

逃學威龍小隊

連仔話難以分辨
要確保良好討論風氣
唔可以殺錯良民架

言論自由喎

你真係好勤力開post啊sir

五毛 PR 全面進埸

好似你咁係連登到屌人最有用

去澳加

agger

手足加油 多謝你哋嘅付出 祝安好

又block 隻0.5

不過間唔中都要keep住提下

屌你啦！好撚過你日日喺屋企打飛機

死撚左佢啦你

做精蟲你就叻
成世人最成功咪係老豆冇射你落海囉

仆街 無得柯屎 呢招毒

真 無報就當人無戰績

老實講的確真係一條龍都屠唔到
純粹係裝備比較多
問心啦有幾多個走佬嘅真係有做嘢

屠龍自身難保

怪就怪場運動無死過人啦，事實黎

話人五毛pr 仲罐頭

睇住佢哋收皮

做條撚出嚟咩 喺街搞吓事就話自己好撚大功績傻撚咗咩
做埋啲雞仔嘢俾人捉就着草屌你老母垃撚圾
買得幾把槍有撚用？ 如果幾把槍可以屌你老味顛覆政權啦共產黨會企係到咁耐？
你唔笑狗都笑
最撚鳩屌你老母臭閪移民唔使錢仲講到自己好撚威
鬼唔撚望果幾個柒頭俾國安捉返土共大使館虐待

要有韌性

最叻駁唔到就屈毛屈pr

唔講其他
點解你認為連登係一個為黃而設既平台

捐俾佢地 點解唔捐俾我

大家好 我係laU祖迪 英文名係Finn 歡迎£££

滅左團點解又賣衫????
咁賣衫果班係偽屠龍
呃手足錢

因為呢到最撚獨裁 只可以有一個聲音
惡撚過共產黨

真正實質啲嘅嘢一啲都冇做過
有冇綁架有冇暗殺？
係冇呀乜撚都冇呀
純粹搞事
救人？咪轉過撚頭俾人捉返
靚仔單拖攞刀隊差佬
佢就真係屠龍啦
屠龍小隊挑那星

屠龍小隊屎都無得食

屠龍小隊就有如講獨立宣言嗰個戇鳩一樣夠噏當秘笈 你估火魔係核彈咩 掉幾個就滅黨？
呢家團就滅撚埋

到今時今日仲有班傻鳩仲以為笑鳩勇武嘅就係五毛PR 真係天真到
根本大部分連登仔都係睇結果做人
勇武派 罷工醫護 做緊嘅時候咪話撐囉
人哋一做唔到嘢班連登仔自然當佢哋垃圾
班傻鳩仲以為連登仔一定係自己人 屈人五毛/PR 不願面對事實

5毛多到仆街，唔識分5毛嘅入黎block定依班低汁5毛

屠龍小隊 搞到要走佬

香港人新巴事件 : 罷巴士點過海呀

你㩒漏咗掣啊

個靚仔同董義士就堅係英雄
不過佢地都無乜朵仲要比連登笑

算啦仲搞乜撚嘢黃圈子
搞個爛gag引人笑
人血饅頭就最撚好食
依家個個諗移民
但好老實移民去外國咪又係癡返大陸人搵食哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我都係 吹呀？

Hi everyone, I am Finn, please donate me some £

隊何妖嗰個
同埋個靚仔對差佬條頸嗰個
嗰兩個就真係屠龍真係勇者
就算我支唔支持佢哋都好佢哋勇氣係值得敬佩
相比起屠龍小隊呢對垃圾屌你老母成撚日認屎認屁又唔知做過啲乜撚 打差佬屌你老味出得去有邊個冇打冇掉野？唔通嗰班個個都係屠龍隊？
所以呢真係得啖笑

喺新城市一腳踢個差佬落樓梯嗰個係咪又係屠龍小隊 我相信唔係囉有乜撚嘢光彩就嗰對乜撚嘢屠龍隊攞撚晒笑撚咗

藍絲group見得最多你呢種d犬儒
人地做乜都唔o岩
覺得自己係最清醒最有道理
屌返你就話講事實

其實冇人係冇死角
你要俾人抽秤都大把野可以屌
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我哋簡單啲
屠左幾多隻龍就課幾多錢囉

Hi bro, I am Finn, please donate me some £ If you support Hong Kong 🇭🇰, China 🇨🇳.

How about me? 😎 bro.
This is not fair
Btw, I am Finn, please donate me some £

你真係覺得佢哋唔夠料殺人？

係人哋道行高，見好就收

被人捉嘅風聲漏出，你哋班支毛先咁興奮。

踢大波man 落樓都係屠龍隊

先唔講條友係比人hack左account 定咩
成幾頁都係佢自己覆自己
算鳩數啦

香港人最叻就係血債票償

應該係比人hack ac

hi死黑警 你老婆比狗屌未？

搵食ja Ching
Btw 捐左錢俾我未

屠龍大怪鳥都未殺到1隻就滅團
小朋友返屋企玩返mon hunt算數喇
燒2間美心 360就當贏左? 呢3條友1vs1都未必夠元朗廢中打喇

I need your££££, I am Finn

你老母生著你呢條廢撚垃圾
真係慘過做雞
講你啊

係呀，港豬好撚善忘
仲要咁多五毛分化撚搞搞震
一定要出聲

Support jor me Mei sin

波台賤種狗

講真話會俾人屌㗎

此post 極有趣

成個post 2-50啲5毛多到數唔哂手腳快成咁 好明顯針對屠龍小隊，我就唔信普通藍絲會咁針對，所以好明顯就係一大堆黑警係到圍爐搞分化因為佢地曾經比屠龍小隊打到老母都唔認得

爛gag係唔係要笑
係唔係要重溫下旺角瞓低俾警察叔叔10連hit

其實點解叫屠龍小隊？

爆買！

屠咗條毛

嘩屌你老母成個po都係5毛
覺得自己講野岩既做乜柒果陣唔出黎講
依家先係keyboard 前面認屎認屁
係做狗想攞料想分化咪出聲囉
大大聲直接講出黎
又做狗又唔撚認又扮黃垃圾到

阿sir mon住個post超過3個鐘攰唔攰？

成班網上兇狠

咁你又做過啲咩偉績？

辛苦你地！記得照顧好自己 煲底見

倉底見！ 我地今晚食炒芥蘭

串尻你計唔計？

呀sir
番工唔好撳電話啦

我都想做呀sir 可以捉曬你班柒頭

要見自己會見 唔洗再炒芥蘭
真理部見啦5毛狗

廢得過要係倉底求呀蛇畀你打個電話籌旗？

所有勇武都係香港英雄

你估心口掛個勇就真係有用咩

下低學歷低體能都可以做
你咁都做唔到
你智障架？

你咁講比阿蛇捉到嗰啲咪嚴重智障

咁有前線同坐office唔同既
你坐office都做唔到仲唔快啲跳樓死？

堅持下去
方能勝力

任惡法再惡
任暴政再暴

自由的思想
正義的心腸
那個都搶不走

係一個好機會去block人

下下掟油落地下都唔知做乜鳩
真係人唔笑狗都吠

咪撚理D五毛啦,你嘅時間好寶貴
好多嘢做架,你屌佢飛起佢更滿足
做咗tvb任味？其他呢

中學都未畢業
你想佢地可以掉幾遠

成班白痴仔18歲都未到就衝衝衝

以為自己係戰神咩

畀人拉尻左就喊叫媽咪

抵撚死

cctoy不願面對推人送頭嘅事實
唯有死撐到底 加人入5毛list

真fb都仲正常啲，上面嗰啲係香討level

算9數啦，連登仔同香港人都係唔會理

邊有人會自己出黎認

淨係睇呢個po. 已經新block左十個以上

要平安呀

You are big loser

各英雄手足

受小弟一拜

重光再團聚

一班垃圾衝入嚟影響討論

言論自由？
你想block到一言堂咁？

俾番個AC人啦柒頭

只要唔同意見就係5毛pr
個班撚扑扑下好快單機

咪又係cap 水,

要提醒人block 9佢哋

痴線，一入黎，碌落去勁多比我一早block左既5毛

真，好撚多冷嘲熱諷，煩撚到

着草可唔可以唔好敢張揚
自認係屠龍小隊係咪想搏狗拉？

on99五毛從來都唔係搞下勇武就可以搞到政權變天。。
佢地已經踏出左第一步，引起世界關注，無人知下一步點行，我剩係知佢地行出左依一步係好有勇氣同埋係必須。
而唔係坐係屋企鳩up幾句，搞分化

一早block撚晒班mon po狗啦
尤其唔洗問都知又有果條林鄭不能移係度吠吠吠

有槍有炮完全凌駕法律都捉唔晒200萬人 返去含柒啦

唔知你哋睇唔睇到
祝福你哋一世平安
希望他朝一日可以煲底見
多謝你哋

前排block柒咗好多戇鳩仔，專登開嚟睇下你噏咩撚，真係柒開有條路

就黎雙11，我都要成立一個淘宝小隊，話唔定真係可以淘到條龍

唔會啊，仲有大把有質素留言
何況block你你都可以繼續講廢話何來牽涉言論自由？
都話你呢啲user冇咩質素，少少concept都搞唔清楚

佢哋唔係衰在唔同立場，只係完全單單打打，講嘢無內容，太煩。

啱，已經輸左，本土革命已經輸左完哂，等外判革命 trump trump 救

真係好冷氣軍師有免責聲明，手足拉左唔關我事
但五毛一定要block

唔好再迫佢啦
有腦就唔使做狗啦

遲吓欣澳集中營起好捉鳩晒你班戇鳩入去

Push

召喚Iambigloser保險師
你間會賠暴動嘅保險公司喺邊？
我等緊買保險呀
保險師
我都寸緊你

咁依家咪轉屠黃手足銀包囉，仲想點

召喚Iambigloser保險師
你間會賠暴動嘅保險公司喺邊？
我等緊買保險呀
我等緊買你間保險來賠暴動損失呀
保險師

召喚Iambigloser保險師
你間會賠暴動嘅保險公司喺邊？
我等緊買保險呀
保險師
賠完先好捉人呀

屌你老母依家你喺邊度睇到佢哋一蚊都冇得賠

咁邊間保險公司會賠暴動㗎？
我問緊邊間會賠暴動喎
唔洗屌老母咁嬲嬲豬嘅

佢地係咪好似三國既黃巾咁

Iambigloser保險師：「好嬲好嬲」

屌你老味偉大嘅共產黨叫你賠就賠你話會唔會賠 你唔撚賠畀中資公司你檔口都冇得開 戇鳩 這裏是人治社會

咁即係邊間賠呀保險師

咩撚野屠龍
改叫滅蟲咪算
成日龍龍聲稱呼d狗都on99

認真po無人推

笑撚死 好過你只係食黃店打飛機

多謝手足

Sor無人關注, 只係一班兒登的浪漫主義

衰鬼又幾貼切，有晒畫面

唔岩聽就5毛，難怪比人叫兒登

咪分化 香港二百萬手足自願幫人發達架

無人關注
《香港人權與民主法案》，禁止香港製造肯定無用啦，都唔知林鄭屌晒鬼咁做咩
明明係中國又贏美國亡我之心不死，到頭來都係搬石頭砸自己的腳

乜撚嘢事 第一版咁多五毛